光榮真係黃到金 各位手足多多支持

睇見啲殘體字都唔開胃

見到黃金兩個字都覺得垃圾

五毛咁夜開工嘅？

辛唔辛苦，最近人工好唔好

光榮不了

屌鳩佢寫殘體又唔得?
唔識睇殘體menu

痴親渣狗軍既一律唔撚柒幫襯

呢個仲要衞生欠佳

窮L會食
利申：我係

我都窮 呢啲野睇有無心架姐 廿蚊個燒味飯都可以食飽你

講真, 衞生問題發生一次半次我都只係會將間食店放入觀察名單, 唔會咁快永久BLACKLIST
但係佢地班渣狗軍講撚到隻甲由俾你係BONUS, 仲難聽過話我係中國人
咁撚樣既態度叫人點樣幫襯落去呀

食龍門

冇cap你cctv咪算好彩

光榮黑店

備女間野唔係本身黑社會黎 上年開始特別整個名叫光榮食黃色圈丫嘛

渣狗請嘅pr?